緊急！屋企好多飛蟲

屋企最近有日突然好多飛蟲 本身有兩款
前幾日忍唔住買殺蟲水噴完冇咗大隻個隻蛾蚋 得返呢隻細蟲

但係呢隻細飛蟲數量好多 會一堆痴係牆到拍落去有啲紅色汁液 唔知係咪吸血嘅
拍完第二日又見到一堆係到痴
想問究竟呢啲係咩蟲嚟 點樣消滅佢哋

講咗先：津露水炮

搬屋啦

可能就地震 下世小心啲

就嚟戴豬咀放滅蟲噴霧

即係呢隻蟲好難搞？

搵下有冇爛水果
之前屋企好多
後尾搵到2條蕉爛左好耐

嗰啲係食生果嘅果繩？

係呱